民間記招一定要由聽日開始搞

仲要早過警狗
到底可以點做?
泛民會唔會幫拖

推

推啊屌你

push

推呀 好緊要

想搞，可以點做？

唔可以早過
一定要遲過佢地黎反駁

Push

Push 呀

邊個可以搞到?
一齊聯絡泛民?

係咪好似有啦?

喺機場搞！！！！

全世界同我入機場！！！
全世界同我入機場！！！
全世界同我入機場！！！